「投票師召喚」澳洲奶共傳媒7NEWS就國會議員提出封鎖Tiktok 抖音，發起投票問網民是否贊成

7news d page 勁多三毛自干五

如果喺佢地地頭都可以大勝到嘅話就真係剝佢地棚牙

大家幫幫手share 出去

幫手投到佢地尾燈都睇唔到

1. 投票
2. Share
3. Whatsapp ig send 出去
4. Comment講心底感受

幫全世界加速呀

推

1. 投票
2. Share
3. Whatsapp ig send 出去
4. Comment講心底感受
5. 幫手推post呀屌

72% vs 28%, BAN9佢

起碼幫手推上熱門先啦屌

鍵盤戰士唔係輸呀？

1. 投票
2. Share
3. Whatsapp ig send 出去
4. Comment講心底感受
5. 幫手推上熱門呀屌

P 牌 Push 唔到，但票已投。

頂你班友仔有風吹話澳洲救人就秒速熱門

要你地幫手清理下澳洲就咁冷淡

辛苦晒巴打。

push

Lm

加油啊

推！！

Yes oc

P U S H

fb AC 多多都有

已㩒。

清理下澳洲

收到，已投下神圣反对㶾

屌你老母
不過多謝推post

大家要留言
留言區好多傻尻鬼佬話facebook twitter嗰D social media咪一撚樣
話點解唔ban嗰d

推！

有冇send埋印度呀清

Push

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

被奶共傳媒洗腦嘅人 加三毛嚟

有無路搭

幫手推呀屌

PUSH

真係傻尻
點同

已投再share

多謝手足

1. 投票
2. Share
3. Whatsapp ig send 出去
4. Comment講心底感受
5. 幫手推上熱門呀屌

唔夠快呀

voted

大部分comment都係反封鎖既

多三毛呀
都話奶共傳媒

投咗

反對票係咁上，大家要努力

啲澳洲豬真係on9唔係扮㗎喎 D留言冇腦到

大力幫推

大家收到一萬蚊記得捐錢啦

議會戰線
35+初選

黃子悦選舉經費

國際戰線
HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

70% 3毛, 30% 真係無腦

嗰班同俾東方洗腦嘅藍屍一樣

仲有好撚多扮local嘅三毛自干五

投左

屌佢7news 平時都已經 fake 到爆

又奶到雪雪聲，幾時執柒

poll

up

anyway 依家有7成投yes

幫手推，已投

幫手推啦做乜拉
罰推五下

Ban支那app啦 有毒

推上twitter比啲印度佬投啦屌

有無號召力大嘅share下

推去 milk tea alliance and 印度佬

7News 特別嚴重

Pish

有時係唔同 media 都會屌下5毛
但7news 真係太多

得罪講句
7news真係好垃圾
夠膽死有環節係share d 網上熱門片

GOGOGO

想比澳洲佬體驗下流氓軟件嘅威力

7News 垃圾級別

哩個channel本身+下面啲印度佬勁憎支那

同港共啲黨媒一鳩樣，做埋啲假民意

轉aus vpn投

done

投咗 五毛追緊上黎

Tui

要投yes 定no啊

Yes!!
Tiktok should be banned in straya!

唔識英文？
投yes

澳洲豬嘅留言真係無藥可救

已投

投

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

澳洲人/鬼佬好撚鍾意用抖陰

Push.

各位幫手投

鍵盤戰士全面進場

1. 投票
2. Share
3. Whatsapp ig send 出去
4. Comment講心底感受
5. 幫手推上熱門呀屌

推啦
仲拉

再幫你推

Done

推呀，俾全世界睇

PISH

sor 慣咗手勢
推多次

罰你推5 下

P牌推唔起

搵人接力推得唔得
成朝無做嘢

陳七

幫呀

推爆

推呀 垃圾抖音

所以大家要幫手留言

推上去

Ban 9 it

Voted

見到啲on9 comment
咩my choice my decision就大撚哂咁既廢老思想

tweet 去india果面

推呀

已投兩次支持票
抖音呢啲垃圾支那嘢ban 7 咗佢啦

幫手留言 同like d make sense嘅留言

Oish

pish

推呀, 投票呀

五毛急起直追中

Posh

推～

Bump

屌，又低咗啦

如果有印度大軍幫拖就掂硬

Nice

鍵盤戰士不能輸

仲有7NEWS Australia

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

7NEW Brisbane

Voted

仲有7NEWS australia

Yes Yes Yes

發現啲五毛小粉紅發表想侵略世界嘅言論可以點搞大佢 係咪可以去信加拿大政府叫佢搞搞佢？

投，推

Thanks bro
記得做埋置頂條link

仲有9NEWS 呀

但係真係有人話fb都有監控點解唔Ban
禁入去profile睇又唔係小粉紅
其實澳洲本地人係無咩比支共滲透既感？

你當睇東方tvb嘅人唔會覺得政府有問題咁

睇7news 同9news嘅人對資訊同思考無乜要求

7news仲有個環節係屎為贊助專講 全球網上熱片

但中間會成日都有d on9強國意外片

真係唔知做乜9

Yes of course

置頂有7news australia條link
上面仲有9news

推個post 先

睇黎要印軍幫拖
俾人反CUP緊

投票師

仲有上面條9news

推呀！！！！ 7News Australia 對家號緊上嚟呀！！！

但真係好撚多澳豬 話Ban咗=冇Freedom 又話Facebk Instagram都tracking㗎啦，俾人知自己今日著咩襪對軍事冇咩影響

7news 9news係咁

佢哋覺得唔洗Ban唔係因為唔知TikTok俾人monitor，而係覺得俾人Mon都冇所謂/ 反正美國都Mon緊
真心覺得澳豬係冇撚得救

真係都係白豬

順手投埋Twitter
7NEWS Brisbane

7NEWS Gold Coast

暫時還可以 起碼多數成人投咗BAN

其實票數差距都係拉開緊
只不過d三毛動員咗好多去打低個比例
如果要keep75% 要對家投一票 我地投三票
太難喇

人地受薪洗account

屌
#ban9tiktok

66% Yes vs No 34%

今朝 75vs 25

thanks bro

bump

呢啲英文 yes no 題我成日都答錯

英文中文語境唔同 , 英文要否定個主題 , 唔理佢點問都係應該答 NO

佢話should Tiktok be banned in Australia
應該係yes

Tweet番佢fetch clipboard個圖出黎

其實澳洲好多鬼佬仲紅過藍絲，所以由得佢地啦，畢竟其中一個最大既移民人口係中國人

唔好on9啦

幫推

召喚奶茶聯盟啦